﻿#Angular
В это задании вам необходимо написать Angular web клиент для приложения, которые вы написали в предыдущих задания.
####Требования
- Проект должен быть создан с помощью Angular CLI
- Создать навигацию между страницами
- Страницы для отображения списка, редактирования и удаления
	- Projects 
	- Project Tasks
	- Team
	- Users
- Страницы для редактирования должны использовать Forms
- Разбить всю логику на логические модули (projects, task...) и потом использовать их в root модуле
- Использовать Guard для того, чтобы предупреждать пользователя, что у него есть несохраненные изменения
- Данные загружать в сервисах (использовать библиотеку RxJS)
- Создать свои директивы для того, чтобы визуально отличать статус Task
- Создать Pipe для даты в формате “12 серпня 2019”